調查:「Apple用家討厭約會對象用Android」！

的一項以科技產品（如手機）及約會的關係在美國進行民意調查，受訪18歲至70歲的單身人士。經過多番整理資料後，得出了不少出人意表的結果，發現若然約會雙方分別是iOS和Andriod用家時，大家對對方有負面印象的機率都大大提高。iOS用家對Andriod用家做出負面評價的機會更比平均水平高出21倍！可見iOS和Andriod的戰爭，可不是在兩家公司的商業層面上，更滲透至人們生活的指標。

用新手機印象會較好
另外，手機的新舊程度也足以影響對方對你的印象，研究顯示有92％的女性覺得手機型號新舊對約會印象有影響，不喜歡約會對象使用太老舊的手機。小編亦覺得合理，選擇手機也能顯示一個人的品味，有如衣著一般。

如果小米撚

如果對象係靚仔靚女就話知你用3310啦

用舊機即係個人唔貪新忘舊
咁都唔中意？

討厭窮鬼而已

呢個世界，唔係An就i架啦